「鄭松泰」指控「蘋果日報」篤灰，令Poly手足被捕！！

蘋果剛證實鄭錦滿在水渠被捕

鄭松泰：蘋果篤灰

一邊係飯民鄭松泰！

一邊係連登仔最愛生果報！

連登仔點算好？

含撚都要支持鄭松泰？定撐肥佬黎？

等睇長駐連登既飯民打手話樓主五毛/分化/拉。

飯民打手點解釋？

善用不推文回覆

希望大家專心區選先
你而家出黎只會被捕 黑警拉你坐78 24號就投唔到票
到時區議會失守 政府就可以大大聲同外媒講市民企佢嗰邊
係同路人就一定會停一停抖一抖
邊個阻止區選進行就係鬼 因為客觀效果就係保皇得益
11月24日 血債票償 踢走保皇黨

乜又係你

幾時要話鄭松泰分化、話生果報係5毛？

要開幾多個post 先夠數？

【鄭松泰搞分化撚】話因為蘋果篤灰，所以手足係水渠被捕！！

其實見到你個名都唔想睇你up 乜9

飯民打手好忙

琴日要幫劉慧卿洗白、今日又要幫鄭松泰洗白

wfc 嗰班柒頭
你收皮啦

販民打手鄭蟲泰
成句野好笑到癲

利申：新西，16年投左佢，屌

你都唔睇野架啦。

你專幫飯民做打手之嘛。

Pull

樓主屠狗未啊？

唔好咁撚低級好唔好

唔好笑。

連登班飯民打手，、只識二分法

非保皇就係飯民

鄭松泰佢地歸類做飯民

我一出post就有大量打手洗白

一睇連登打手就知

佢地幾驚飯民講錯野，急住出黎洗白

點呀，連登仔今次點揀？

信蟲太？定信生果？

實唔信蟲太la
不過而家poly既人仲比人圍

分化撚。傳媒是中立的，不是戰友。

出面咪有post囉
你開咁多個post自言自語做乜?

咁即係鄭松泰屌錯人啦！

三毛唔開post邊有錢袋啊

飯民打手唔出post又點漂白

你地點揀？

信松泰？定保生果？

鄭松泰係飯民?
問過佢未

人愈小
糧食水不變
愈大機會留守耐啲
班狗要考慮好多嘢
武器上要攻一定攻得入
咁點解仲未攻入去？
班popo整體承受嘅唔同壓力比留守嘅人多
當你拖到紅隧popo同消防搜證完
再緊急維修好再開通返隧道
你估班狗仲會唔會圍poly?
班狗仲會唔會塞住條紅隧？
唔係點解要玩咁多心理戰 派唔同人去勸降
一句到尾
入面如果夠食物同水
意志堅定應該留守到最尾
你方班popo會拎實彈槍攻入去咩

生果有咩好保

不嬲泛民報紙黎

選舉期間，連登打手非黑即白

唔係保皇就一定係飯民

屌你老味 對眼叫我信
但係個腦又叫我唔好信熱狗
搞撚到精神分裂喇

咁生果篤灰錯？

定松泰鬧錯人？

虫態放棄個北大人碩士及博士學位未?

[行動post-行動代號21000730]星期六晚9點前返屋企訓教，星期日730等票站開門

信事實。

1 . 生果報有報導

2. 鄭松泰facebook post

自己分析！

應該問，北大人dq佢個學位未？

算吧啦，選舉就到，班友就發癲

買定離手呀喂！

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

未知鄭松泰有無鬧錯人

但就一定唔係攬生果咁
最先用蝗字,生果

14年割,又係生果

之後仲可以當無事發生架喎

難得有個位入到
俾下機會人啦

蘋果最後被發現係五毛
之前仲引大家課金

次次都係咁。

以前就亂屌人熱狗

而家就亂屌人分化

對飯民既七事永遠視而不見。

得啦五毛，
好威阿，繼續努力啦，
你好掂阿

生果唯一優點係香港少數未變藍既報紙

但其實佢既取態唔岩我

佢大中華膠、死攬舊飯民

金都課左。

佢理撚得你。

鄭松泰係撚泛民

facebook行動 ＋ 區選前幫黃藍經濟圈收料

no no 你錯啦

選舉期間，一切非保皇既人，班飯民打手都會暫時認佢地做自己人。

屌你老母收嗲啦
死熱狗信唔撚過

大中華膠

o係d關鍵位就會賣隊友
都唔係第一次

其實佢立場咪即係同老派泛民咁

擺明係生果報報撚左條路線出黎搞到手足比人拉 有咩好爭論

咩年代呀，仲有熱狗？

記者suppose係中立
如果屌記者報既話 同黑警唔俾記者影有咩分別？
大家要記住記者從來不是同路人

係。

生果報既讀者/金主就係班黃絲中坑

肥佬黎本身又同李柱銘果堆人熟

（後生黃絲有其他渠道）

所以生果報既立場係親舊飯民。拒絕本土。

又係你, 拉

即係你buy鄭松泰？

um. . . 想問一句，當年歐美報紙會洩露盟軍行踪畀納稅黨？

當年民國報紙會洩露國軍行踪畀日軍？

我無畏無懼。說出飯民打手不願聽既真相。

樓主同事xxxx毒男已經開左post, 你呢個無人工架喇

鄭錦滿在水渠被捕. 鄭松泰：蘋果日報篤灰

真相只會越辯越明

唔通生果報報道左，bbc就唔報得咩？

熱狗有咩錯其實？

得, 只係提你呢個post無人工, 下次早少少開

人地開唔開post唔會影響我出post既決定。

我只會為真相發聲。

連登仔邏輯：鄭松泰搞分化。

我哋民主派

講左太多暗共秘密出嚟

買定離手。

專業既記者就係報導事實
老實講知道一d嘢而唔報係唔專業
只係唔好老奉要記者幫我地姐

都話左01報先，係都要分化

鄭松泰收鳩皮啦

扮本土果次 比人屌到啪啪聲

咁當年歐美、民國記者，

會「專業光環」行先？定為自己國家行先？

共諜
高登比熱狗搞死
成日想衝出黎收割光環
之前仲要死咬cctvb同hk01既source黎屌柒泛民
又派水泥隊去洗所羅門魚個Twitter

喂喂喂，鄭松泰屌既係生果報老母。

你即係話鄭松泰屈肥佬黎？

又係呢條ON9 假本土
再加樓主

不推文

你仲唔打電話去鄭松泰，叫佢呈清？

鄭松泰而家又唔係同路人拿？

買定離手呀喂。

w

m

h

你隻五毛近排好得閒
唔夠錢洗要賺下外快？

鄭松泰

唔夠飯民打手忙

一邊要選票、一邊要幫手洗白

咁樣含邊個好？

連登仔應該唔表態。兩邊都含晒。

多謝你提醒我投泛民
你好勤力

百屌成材

今次蘋果係衰咗,唔屌唔得
鄭松泰身為熱狗嘅主席,咁係需要對熱狗嘅所作所為負責
但係今次係屌得啱

呢條撚樣收皮啦

其實落左渠點證明我係poly到出黎？ 紅磡尖沙咀咁多渠蓋， 是但一個都落到渠架啦。 最多告我非法通渠咋喎

邊次?

上次傘運咪用過呢招囉，叫無聊分化

你咁想要答案

鄭松泰facebook post
定松泰鬧錯人

滿意?

如果係誤會咪大家幫手解釋，調解下，洗唔洗咁快歸邊？

但有好多連登仔話第四權既天職係見乜野報乜野。

所以佢地話生果報無做錯

三毛玩分化

我撐邊面關你叉事

鬧得好

梗係告左先

奶共官好合作，一律唔准保釋

打得官司黎你都坐左幾年。

你應該打去鄭議辦到叫佢del返個post

唔問得？

笑撚咗

又再一次證明五毛同熱狗同team

拉

犯文，係鄭？

上帝表明立場撐香港人！樓主你仲唔快啲幫上帝手屌尻啲警犬？

如果你要媒體選擇性報導，同藍媒有咩分別？
而家報事實又屌 香港淨低嘅黃媒所淨冇幾，係咪屌走晒先安樂？
如果因為一單嘢而屌肥佬黎，麻煩回顧過去半年邊個黃到發金

唔關蘋果事，黃咗先報

敢問一句。

民國時期既記者，會唔會洩露國軍行踪畀日軍聽？

咁你要同鄭松泰解釋返。